[波台敘利亞]車迷季尾內戰區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

Good topic

利申： 達仔派

今晚垃圾車又得番一分優勢
西咸實比mma隊吊住黎sm

其實好少lkk派

有無哥斯達狗派
雖然都應該走硬

理性就達仔
但情感上好似黑腸前鋒岩我轟多啲
所以，中立派

lkk or morata

西咸已經完左季

贏多3場

仲有FA CUP

Why not both

多線兩個正前鋒真係唔算多
麥巴比 巴洛迪 9成買唔到唔使j
幻幻？衝冠不了

今年阿積士個9 號仔呢，不了

還太嫩, 後備都得既,借/賣走亞衣先,反正得個擺字

2個post?

唔知用邊個
一係下個post再用番依個

留名等睇係意假是但買個前鋒就算

我係激進盧卡古派教徒
達仔養唔熟 不了

Belotti

why not both
反正干地都想轉352

唔記得個傳媒話100m

幾時先有Nike衫睇

咩topic

Lkk派

咪又係底衫款

全藍加白色邊

原來查奧爾咁多隊留意緊

點解會無mourinho ??

多仔 摩納哥 愛記 華西 里昂
全部都唔差

係呢到
[征戰西班牙] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[61]

咪理個傻閪啦

條摩粉Block左好耐

達仔先係真理派

佢係阿積士踢成點

買修頓個Romeo頂妹迪有得諗
有身高有防守

咁又有反骨仔mata ?

唔好再quote條傻系迷摩
一早block左個車區清靜不少

當年歐聯好似做後備

唔好諗佢啦

Romeu, b仔, lkk, 再加埋電欺
全部都係俾摩佬掃走
想組隊復仇者聯盟

拍緊愛回家？

不如將摩佬時代走嘅人買番晒 馬達

邊個再quote block邊個

kdb要幾錢

迪迪尼同卡吐咁既關係
跟我一齊ff卡拉斯高啦

下季陣容
--世三---LKK---KDB
----Kante---拉7-----
B仔---------------不了
----Cahill-Luiz-AZP--
--------卡吐----------

後備
馬達, 細三, 舒爾尼, 史獨, 會長

其實可以買哂達仔 lkk兩個
下年四線作戰 哥斯達又走

買幾個一線主力應付英超+歐聯，細盃仔可用新人練兵

kdb不了 想要多個突破高d既球員
等夏神比人mark 死都仲有另一邊
kdb好似幾難做到呢點

好似唔錯 傳波組織都幾好 同簡迪一黑一白 一高一矮 一攻一守 一撲波一企位 好夾

暑假拆哂熱獌鏝骨
下季英超就無其他球隊可以同我轟爭

純鳩up, 我心目中既前場陣容係
前面 世三+達仔
中間 簡迪+華拉提+法比(試做派路位)

唔洗咁麻煩
拎晒d轉會費budget重鎚收買球證
場場北京電視機已經好屈

新傳聞:
- 肥賓想借Tammy Abraham, 可能下季Tammy有得打英超

- Tammy對自己係車既前途表示唔樂觀

- 車仔可能會免簽入Stockdale

- 安可能會成為猶大二世, 叫價40M

- Van Djik表示好想上車

熱狗豬波戒丁一個月

依度其中一班轟真係好難頂
而家各方面數據 根本證實daddy賣既人係無撚有錯 ，到而家仲要盲反
真心on9

安肯做後備真係好洗好用 咪賣

以而加個價位40M真係少左d

熱剌失分我自貼

放心, 一定冇可能失分

除非買到更好人選

跟

你地又想挨夜睇熱刺贏波

咁多人回家

不了

迷安黨復辟?!
有價好賣啦

安True Blue
又肯打後備

佢係唔夠料打正選姐
但後備黎講佢幾勁

迷安反安開戰

Conte says Courtois is fit and has trained. He says David Luiz and Kante have problems but there is time for them to recover. #CFC

kante 出唔出到

Conte says he isn't sure if he will watch the game tonight as it is an opportunity for him to spend time with his family. #CFC

真係場場都見真章

即使英超賽事再毫無道理 與你永遠亦連在一起 我安

老婆炸形

Conte says Kante has a 'little muscular problem, not a great problem'. He has to decide if he can play against Middlesbrough. #CFC

下季會有更多正選機會要佢打

Conte says Fabregas has had a great season and is proving again and again he is decisive on the pitch. #CFC

法比搭妹迪

妹迪做簡迪個位
點搶人d波

變返上季咁囉
即係輸鳩硬

Kessie: 快d黎屌我啦

"Atalanta's Sartori claims the 20-year-old is waiting on Chelsea before deciding his future."

比人456

馬迪換deal?

妹迪後備啦

文傑

留意到已經無人掛住mata了

上呀

快d鳩沖啦屌

Move on la

仲掛住 true blue

少講姐
無啦啦提mata做咩

講真
個時都估到摩佬會賣馬達
係估唔到佢會賣俾49000咁撚鳩

無換朗尼返黎算係咁

呢個要衝

如果目標係要爭聯賽錦標
40m放個半主力去同聯賽對手根本on79

寧願要佢都唔要藥膏

呢個近排睇佢麻麻咋wo

咁多球員送秋波
變豪門了

冇kante luiz今次真係 見真章

麻麻都好過藥膏以件垃啦

干堤

今次要變放題了

有法比出黎加強攻力，唔撚驚

進攻就係最好的防守
是也

次撚次重要關頭就唔係個個病就個個傷

敍利亞有14個派系，呢度有冇啊

會唔會出殺龍霸
臨危受命

仍會期望

達哥派
達仔派
LKK派
反摩派
迷摩派
迷安派
反安派
仲有冇??

高度足球派
無視高度派

屌

青春無敵派
無限金錢派
Fifa買人派

熱狗今晚實贏

在心中

你個名

摩狗落地獄

迷切派
走數派

我願意用摩狗條命換取熱狗輸波

直路派
真章派

我就掛住mourinho

迷摩已經不入我轟內戰範圍

Ching 你啲電鑽鑽屎眼同自殺數幾時找

要搵摩要去波台強國搵搵

想問kessie勁D定chaloba？

原來雷斯未拎過英超架
仲成日以為佢拎過

歐聯歐霸都拎過
就係未拎過英超

11年先黎我車 之後14拎英超冠軍嗰年又賣走左 到今季返黎 希望可以拎到第一次英超冠軍

成日盈住黎左好多乜都拎過哂

第一時間諗起米基

虎扑足球5月5日讯 曼城俱乐部因此在青训转会上的违规操作被处以30万英镑的罚款，并且在未来两年时间里不得转会青训球员。

偽文西係嫖客
架純係雞

你老母係初瓏
你老母比狗屌

禮拜二
三點
乜撚野時間黎

今晚繼續買重熱狗

幾點都睇

春

降班隊都有成億鎊袋

熱狗今晚失分就可以唔睇了

呢排買乜輸乜 今日買咗熱狗盤
睇下燈力係咪真係咁勁

熱狗幫你破燈

Pasalic表示佢真係好鐘意A米唔想走

白禮頓有信心個龍會留係白禮頓

干地: 我J開Mbappe

一眾車迷:法比唔好走

Kessie可能想去英超證明自己

我呢兩個星期都係買乜輸乜

All in 熱

西咸 加油

已經all in 熱狗 準備聽日睇樓

西咸放緊暑假 熱狗準備刷餐勁

Jel定頭落樓下收錢

343 everywhere

夾硬打343就死路一條

摩狗打算同車搶LKK或者達仔

未擔心過

Lkk唔會去摩狗到啦 係車仔比條撚樣賣走
達仔係干爹契仔
無有怕

俾佢都唔識用
俾佢搶到一個我地咪要另外一個囉

死獌狗一個都買唔到

一排無黎，仲內戰緊啊

個陣係lkk自己想走

佢一買中鋒就會收晒福仔馬仔皮，仲加埋基沙文

英超咁多隊 應該係肥普用得較好
一時343 一時4231
摩狗就用咩都一鳩樣
雲加用完幾場 就夾硬塞啲人去打343 中間豬腦跑得慢仲要落中間做波 而唔係鳩斬
哥狗 就有前無後 閘打埋中堅加單防中

交就入左啦

假波

無睇開意假，點解kessie好J?

達仔講過話走就只會跟干地 佢肯黎我轟點會唔買佢 摩佬都冇咩可能搶到佢

西咸d精神面貌唔錯

咁都唔俾紅牌

熱狗d茅西足球

一個kane都入你3粒啦
拳王阿里再入兩粒

你地真係睇緊熱狗d西波架

咁都唔輸

聽日又唔駛返工加埋買左熱狗，緊係睇

西咸差d入

西咸俾好多空位Walker

樂視個兩個係咪熱狗黎

頂到半場先

西咸架巴士大到
睇黎真係買咩輸咩

兩條友都偏熱狗

西咸臨時球迷 利申買左2百熱狗

估唔到西咸頂到半場
不過d進攻真係大哂鬼

高耶迪搶好多波

但係做波完全唔掂

有球推順射球無力波

空龍都射唔中龍啦條友
都唔知係咪買左半場00

條友體能搶波一流，做波俾前面三個算啦

Kante後備

yes

佢做後備都未夠班

!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西咸1:0

西咸GOAL

頂住 和都好！

pish

我愛西咸

迪亞睇波

好波鎚仔

西咸goooal

屌 開心咁輸500

今季車仔奪冠功臣之一

頂住

分個獎牌比你

500蚊買起熱狗

仲有成半粒鐘 荒死我熱反cup唔到咩

利申 FA cup都買左200熱狗晉級

鎚仔

集資成功

開心輸200

睇黎8X分鐘 熱狗開對面波
到時花生

咁住砌

韋斯咸頂實

入多粒都仲得 睇落

我地熱刺冠軍係未來

買埋阿妓攞fa cup

都好個句 唔理熱狗點
每場做好自己就夠

不過都幾意外 以為西咸會踢風流波

贏多兩場 坐定粒6

係張床到睇緊熱狗文字直播

開波已經好認真，瘋狂逼搶

又入人狗竇

話哂都叫同市打比 好過垃圾阿

冇睇 以為熱狗會輕鬆456
岩岩開足球apps都突左一突

一早唔預今年阿妓會踢到乜出黎

唔通真係捱眼訓睇熱狗西波咩

差D 2 0

差少少兩粒

如果西咸冇賣皮耶應該456番轉頭

屌佢洛里斯 上呀西咸

係時候打大巴，咪谷咁前

西咸頂住呀

我一路睇緊其他嘢，一見到西咸入波就衝入嚟

縮反而仲易輸

主場FANS 撚熱狗

主場球迷都玩野

班熱狗上場主場都係咁玩阿狗
抵撚死啦

今次點撚

唔知 睇緊佢地文字直播only

一樣

不嬲熱狗係有能力10分鐘入3粒的
上場雞湯

球迷唔掟返個波落黎
執波仔丟第二粒波俾熱狗
球迷即刻掟返個波落球場

踢左上觀眾席死都唔掉落去

熱狗開角球
球迷唔比波佢地開
要第2邊dum個波過去開

開始打MMA, 拳王黎料

見到拳王個樣真係唔開胃

西咸後面d用波嚇死人

係咪用埋士巴拿毆人都唔洗食牌

你班廢青晨早流流睇熱狗反杯...

功夫vs斧頭幫

擺pose

打少一場領先四分
印定金章啦

頂住呀

對水晶宮都輸 米堡食硬咩

駁唔到
轉個頭輸埋

連d降班波都贏唔到就叫隊波收皮啦

咁都唔吹返轉頭

頂撚住呀

果期水晶宮搶分護級
殺車 阿 痢
雖然米堡都和鏝

咁都贏唔到冠軍 油王都走人啦

咁岩而家米堡都要搶分護級

鏝條後防就算9數啦

鎚仔幫，好兄弟

補5mins

補5分鐘咁撚多

補5分 我屌你

熱狗個9連勝收皮了

行慢D行慢D

之前仲話連勝都季尾可以追平我地13連勝

基士維都抽抽地

七公

原來熱狗未win過西咸

搞掂啦

西咸加油

主場西咸係食開熱狗

西咸仲靠得住過阿妓

熱狗

迷西一日

FT 1:0

冠軍呀

下星期同樣時間

做完野見到熱狗輸左

西咸>妓

鎚仔呢啲先做到野架嘛

死熱狗

入多球呀ma btw西咸好波

好嘢

贏多2場搞掂？

各位真藍

大熱冠轟

正 好彩有睇

正式宣佈奪冠

決定迷西到季尾

熱刺-穩

贏2場和1場就得

只要熱狗輸埋比摩狗

仲要贏兩場

西咸
熱狗唔洗咁愁，同西咸一齊同市光榮啦

贏多兩場今季就正式收工，
提早兩輪奪冠

男神mom

嘻嘻

可以夠膽講袋左一半

終於唔洗我以前是冠轟

True blue 已經見證到熱狗又失敗
Fake blue

下個post係咪應該叫友誼之西

熱刺的歌

倫敦食熱狗

忽爾靜了

倫敦二弟：鎚仔

爭氣 贏米堡唔該

If Chelsea win their next two games, they'll win the #PL title before Spurs play again.

鎚仔真兄弟

終於輸波

咁都cham唔到我帶埋偽毒poba jump

Daddy 下場會親手幫我地登上寶座

米堡應該擺鐵筒 希望出法比打

你jump好了

正路一早坐定粒六
係班熱狗食撚左春藥整個9連勝咬住唔放

佢全力玩霸氣盃啦,應該會俾熱狗大炒

佢實放水

真章

唔洗驚
基本上佢地無三分都九成降班

下場我地踢星期五深夜
熱狗踢星期日晚

分分鐘Daddy都唔洗出手

佢酸撚到干地仆街

請真daddy班後備又唔係好差 你睇拉仔最近幾fit

佢搶攻仲好踢

廢事你留係度係咁食女，搞到咁多人變毒撚

聽日落狗會馬埋阿狗FA cup冠軍

好人一世平安

冇戰意先係重點

班友心態都係歐霸行先

💙💙 安心訓教

從未來再見

托定咸熱刺多好

生生性性贏多兩場plz

冠軍已袋 拍定手先都得啦
希望垃圾時間會出多d新仔 想睇武神打

熱狗死返去未來啦

機會黎喇飛雲！！

韋斯咸好波

哇一起身睇四格好波，發現咁好既消息

但車仍然未可以鬆懈

睇番條片
再望下頭先果場比數

最尾兩場咩陣好
阿姨 蘇蘭gay
切
堅離地 殺龍霸 馬迪 武神
ake terry zouma
begovic

贏歐霸係咪直接入歐聯分組賽？如果係咁daddy 可能真係hea 踢聯賽

係
但家下歐霸贏硬咩?

未來隊的冠軍仲未來

阿積士

traore

等我轟借將收佢地皮啦

曼聯如果以歐霸冠軍身份打歐聯，曼城係咪冇歐聯踢

歐霸個位係另外比出黎
唔影響聯賽

下場車贏 熱和輸就

啊 原來車連打2場 熱先對曼

即係只要生生性性就唔駛理獌狗留唔留力啦

爽 終於輸

熱狗愛記都試過有四冇歐聯
好似唔係咁計

宜家每個國家最多5隊打歐聯啊

唔關事今季西甲都係5個位踢歐聯啦
只係好似會少隊歐霸

咋咋臨贏多兩場收工，留力打足總盃

熱狗真係好柒

跟住真係靠自己了 難得咁好機會

要踢附加賽的

係唔係贏米堡就攞冠軍？

可以出去挑熱狗機了

贏多兩場

無睇場波
熱狗本身個勢咁勁做咩會輸

歐霸冠軍唔洗踢附加賽架

廢囉

熱狗有冇係修咸頓主場打人推教練打熱狗fans ?

韋斯咸呀清...

訓醒見到個比數

賤種熱好意思屌西咸球迷賤

終於見到熱狗輸波

希望班大帝見到熱狗輸波唔好放鬆個人

點估到 早知唔訓

瞓醒叫到1:0

我都係等定左先gel 但見到個比數真係好撚開心 西咸超水準

贏埋星期一晚先J

死賤種都有今日

好波呀西咸!!!!!!!!!!!

《鏡報》

貝恩查特計劃於今夏離開修咸頓

該名27歲左閘已經告知其隊友，他希望於今夏離隊，轉投大球會發展。而車路士及利物浦均對其虎視眈眈

而他仍然居住在倫敦地區，故傳媒估計他有較大機會回歸母會發展

愛回家吧

熱烈地彈琴熱烈地唱

要嬴多兩埸或者熱刺輸多埸先得

熱狗又跣腳
又可以繼續J未來

星期一果場如無意外
對手係要主攻，因為佢地無三分就英冠見

為左保住曼聯既不敗
我建議摩佬叫曬11人封住個龍門90+分鐘

打反防係車強項

一醒就見到熱狗輸波

但去利記有正選，回家只能輪換

簡迪同雷斯好似都傷左

熱輸波

27？！佢歐聯決賽時唔係18咋咩

唔會27呀嘛
我以為佢23-4左右

個時都22 23，係咪記左van Aanholt

成班咁興奮過兩日輸比米堡就好笑

諗起對曼聯果陣集體炒車

啱啱check咗，佢真係27

一起身就有好消息

不要說了

唔準再開d on9 topic

上次柒撚到

都唔明咁早開心做乜春

睇番真係茅到仆街 連世3都辣着咁滯 不過terry好有隊長風範
btw熱狗

等到真係拎先j

咁多人唔訓睇西波

熱狗輸波

冇睇live
一開fb見到 足球四格 先知尋晚有熱狗

贏愛記果場真係好關鍵
我覺得班熱刺球員都係咁睇
個戰鬥力削左一半

星期一再下一城既話
熱狗又發動hea踢mode

兩場

竟然輸波

上面班理性車迷

贏埋米堡J得未呀？

五十年西咸fans報到

獲加同艾特維列特都有風吹
想走

爺爺

我地踢兩場先到熱踢
到時都可能確定左冠軍

曼狗贏咗熱係咪奪冠啦？

我地要拎多三分先

下round 我車踢先，贏西布朗就可以慶祝

sorry,前題係要食左米堡先

回家吧

聯賽杯交會費

痢玩開幻幻 27歲不了

19000 傷咁多人 魔佬肯定擺哂11個人係禁區 博拎1分就算

話要等拎到先j啊
post又驚 攞英超又驚

一起身見到熱狗輸波 即刻醒神哂

訓醒上連登先知熱刺有比賽 仲要輸埋tim

尋晚干堤mvp
買埋阿仙奴fa 冠軍得唔得

曼聯=垃圾左未
大炒左奧脫福未

我都係
賽前班熱狗仲講到牙擦擦咁

你up乜

買咩輸咩車迷

幫手燈埋個幾場

1 分都好過倫敦某隊

咁都贏唔到成間球會執柒左佢
一花一草呀

對轟黎講正 多個本土青訓英人

唔會黎車啦

起身見到比數 個幾位巴打燈力
請受小弟一拜

熱狗真係比我轟食住

2012年足總4強 大炒熱狗5比1
同年拎埋歐聯令佢地冇歐聯打

2015年聯賽杯決賽贏佢地

2016年贏佢地搞到追唔到李城

今年佢地創佢地英超最高分記錄 但都拎唔到英超

車路士食屎狗

可以專注fa cup
同內戰

利申 迷lkk 迷安 請大家出招

16年本身就追唔到啦

原先仲叫有希望
係比我地直判死刑

始終都係我轟決定邊隊拎英超冠軍

今年決定自己攞

干堤情況點樣
知唔知出唔出到
仲有4場要屌哥狗
條仆街咪累事

大家覺得佢真係夠勁？

下場食飯tastic

輪換啫 左翼衛仲有邊個好買？

熱刺下場打獌果陣
如無意外我地已經拎左英超

冇LUIZ KANTE

應該會出AKE 同 SEX???

今年足總杯踢佢出局

過九十分得唔得啊車仔

贏返兩個冠軍比隊長啊

不了 有2輪比郭新仔出啦

唔得
拿拿臨贏埋呢兩場留力足總盃決賽好過
最尾兩場出隊長同新仔,贏輸無所謂

新隊長

係幫左阿仙奴

passing master

依家個轉會市場已經唔係勁唔勁的問題，而係買唔買到的問題

覺得靈活過呀朗
但要輪換未必肯，利吸引佢d

當年點解要放佢走
個時都覺可惜

冇記錯好似係半季好波
又急住搵A高接班人

Ask daddy

蜀中無大將
決賽都要搵佢打

個下就好似王子入巴塞個球咁
唔入其實都夠贏
但入埋令到對面無曬希望真係好撚爽

咪買左luis囉仲想點

個陣左閘有AZP又有Luis
都無位比佢踢
放走佢都正常

諗起都開心

黎緊四場贏晒破英超最高勝仗記錄

車路士頂實

洗到個廁所白白淨淨

我覺得牙朗攻力好勁
尤其free kick

而家紀錄係幾多
30場已經破紀錄

簡迪仔

之後四場全敗

04/05同05/06 29場

垃圾車冇野做唔出

心痕想拎埋
英超最高分
英超失球最少
英超入球最多
拎埋就好

29場記錄都係我地

我潛意識有年係阿狗不敗奪冠果年
自膠

熱係咪會破最高分亞軍紀錄

破左最低排名冠軍後既紀錄

失球最少好似都係我地 15球
2004-2005

熱狗又係自動收皮

95年獌88分

j die

呢個紀錄真係好癲

剩下三場，依家77
89分破紀錄

我以為係李斯特城

贏多兩場 專注fa cup好過la

果陣踢42場

？

暫時係李城

李斯奪冠前一季排14

完季可能係李城

咩啊 2012年獌咪89分輸比鏝lor

李城奪冠果季我地第10🤔

猁犬試過86分拎亞軍
魚拉突89分拎亞軍,輸得失球

魚拉突真心慘 89分都要亞軍 仲要係因為輸得分球

唔係講奪冠後咩
睇上季拎完之後嗰季排第幾下話？

未完季李城排名都未定

有咩咁撚慘
足球本身既rule就係鼓勵進攻

AZP/Zouma Luiz/隊長 Cahill/Ake

之前足總盃打熱狗Cahill傷左
干地好似講過CB三個位都有指定後備?

咁下場Luiz傷左會唔會出隊長

準備捧盃
比d掙扎呀干地

今日人都精神啲

今日exam，希望好運多次

就冠轟啦。真係多撚謝熱狗比d爭扎我地

好似係想搵埋佢夾洛賓喎
果時左翼仲有馬路達

簡迪同干提咩事

咩事，唔好嚇我wo

robben 07年走左喇喎

吹水吹到

Ake sure

應該係出betrand+cole左路聯防robben既意思

天才 擺明講緊防守洛賓啦

仲話自己林伯bb,歐聯決賽都背唔熟
邊個吹水

你睇嚟J撚到傻左

醒啦車狗

下場車仔生生性性
唔好失波加攞一球走都收貨了

下場cs 卡吐cs就可以追番洛里斯

Yes 其實最想睇到就係贏波 之後就係cs

10:9 收唔收貨

買定成箱平安鐘

會心臟病發

米堡客場17場入得10球 仲要得1勝 唔駛禁擔心
仲要佢以加要非勝不可 和一場都差唔多降硬班

打米堡都比人入咁多就成隊仆街
再讓番個英超出黎啦

記著那關於水晶的教訓

掌咀啦屌

零防守輸到震

好似睇過今個星期係hull對新特蘭打先
如果依場hull 有3分
咁米堡對住我地就一定要主攻，一分都已經玩完

佢遲左一年成材 搞到買左Luis 之後更加無位踢 最估唔到係Luis連輪換都冇份 有條撚樣係都要左azp右放題佬

死攬放題真係場場都睇到屌屌聲

其實有無可能古惑大盜返黎踢摩西個位
佢踢哩個位都應該好勁下

一起身就見到熱輸波 爽

都話祖雲拎冠就會強制買斷
仲ff佢番黎

loan contract好似話祖贏意甲佢就會自動轉會

無架喇 一黎球員想留喺蛆 兩黎蛆聯賽贏冠軍就一定要買

今晚10點踢 候城拎到3分就37分 米堡就落後9分就一定要全勝暫時得失球領先

要冠軍 不了

加埋雲爺鉀就正

今晚齊齊撐候城贏狗

我比較想睇曼聯全季不敗但拎唔到冠軍 38輪全和

以前成日買人番黎個一場都冇用過
真係嘥曬

奪冠西米路

呢條賤種就算鳩數啦

有無人掛住米基爾

不敗降班傳說

熱狗失分

認真 球場大細影響一隊波有幾大
長闊可以差成幾米

以前阿狗高貝利好屈

係高貝利時期阿狗d人屈姐
個時享利、韋拉、柏金、蘇甘保、皮利斯、龍格堡同阿狗已家d球員比起碼高2-3班波

今季雙冠即刻同干地上契

睇熱狗就知一踢大場就差好遠

我要求低d 英超冠軍
Fa cup比阿妓黎永續雲爺爺

佢地踢大場冇得玩無限逼搶
如果堅持玩既話好快點冇氣同埋另一邊路會勁空
對方轉邊既話佢地回防會慢左好多

FA CUP食撚硬阿狗啦屌
唔駛你讓出黎阿狗一樣會續爺爺

賤種熱輸波

成篤屎想要隊長

其實似一早續左，只係阿狗踢得太柒，
搵唔到個好機會公佈

係唔係都永續雲爺爺GE啦

之前贏四強就好宣佈啦
之後都冇好機會
完季冇左St. Totteringham's Day
FA Cup又會做亞軍

屌你 講到fa cup好似慈善盾咁

社區盾、聯賽杯、足總杯

邊個最值得J

酋長盃

Yes

打生打死最後送隻杯比人?

唔受我地玩

咪撚戇尻啦屌你

十鳩幾年前fa cup冠軍個百幾萬磅獎金就幾好J既
而家球員轉會費通脹得咁犀利
個獎金一路都無加過
而家fa cup既獎金都唔夠d球員叫一晚雞

迷米派不死

真係乜都有人j

係咪我真心左

仲慢過隊長
摩狗害左佢

上季印完terry
今季想印多件金章terry

世青杯只係排係MESSI之後

諗起呢張相

如果真係想印金章terry
係咪就要印下季
但下季仲有冇得印terry

可以自選字同number
不過冇試過

係囉
要印金章就要下季

對上買既金章已經係條領有紅邊嗰件v領
好後悔冇買到歐聯決賽嗰件

有上年泰利

今季先有意義

上季印左隊長 今季印左kante

不如下年借happy仔俾西咸報恩

上年明明好灰 以為有排沉
仲比熱刺迷串無未來
一開始傳緊咩工程師 高文
到確認干地 成班歐國盃丁完
又驚佢似雲高爾 然後連勝又連敗又連勝
真係要讚油王同班高層
果陣好似4月就搞掂干地 官方埋

仲記得舊年有人丁哥迪奧拿教車
好彩最後哥狗揀左去曼城咋

好彩佢冇嚟

可以咁早官宣係因為係人都知希丁克係暫代
如果唔係就好似鏝咁

抵啦 梁狗志屌你閪隊東方

鏝真係ON9
季中就已經宣布炒人

車係季中已經炒左人

希丁克同boss係咪friend底兩次都做救火隊長

係

降班啦仆街

支那快D出127M 吧

上次希sir頂完
好似就肥安雙冠
又係意粉

跟住就炒

果年第2都炒 睇番上年油王忍到16名先炒
佢真係變左

76真係一個對佢唔住既領隊

睇新聞
好似油王自己都覺得做錯

對干地要好D, 想睇佢打造返條龍骨出黎

怕干地唔續約多過油王郁手

有冇人知雷米以加其實咩情況
好似無傳過有球會出價買佢

祖記依家歐聯咁勁
對干地應該好大衝擊
始終歐聯真係算佢恥辱
一定想係歐聯發圍
所以一定唔會咩去國米啦

估唔到有車狗接受到決賽輸俾阿狗

狗志

點會
佢帶蛆個3季
每季都破紀錄
同埋由佢接手前個季排第七到開創而家蛆6連霸王朝
干地絕對係好大功臣

英超贏多場就俾新仔試下位都好

兩場啦
不過都好期待車仔青訓

起馬嬴多兩場先啦
呢D時候冇可能玩試陣

無事

我覺得熱刺之後都唔會贏哂

未來

反鳩踢 保冠軍

Bakayoko啲新聞靜曬

你唔係貪過一場呀

只要贏到星期一果場，基本上都無咩壓力

其實同雲加續約一樣
Deal Done 左等bakayoko之後幾場踢返好d就會官方宣布

黑人: 睇完歐聯4強 不了

拎曬主動權,羸多兩場就肯定拎冠軍, 你同我講行鋼線試新仔

華拉迪唔會走

佢歐聯既表現真係幾差下

呢個真係好想要但都無咩可能買到
就算肯放 要搶贏疤同蛆都好難

國米好想要干地

成篤屎: 我真係好想要個隊長

留係法甲呢D次級聯賽真係好難進步

輸死你呀

同以前摩迪咁

留係法甲做山寨王
佢去皇巴拜祖無咁嬲

山寨王?排得幾啊 睇過

連Bakayoko都贏唔到

傳mbappe去皇馬都傳得幾行 如果皇馬真係買到佢 咁達仔一定走啦 但盧卡古呢排又傳得好行喎 到底車仔會買邊個

禁又唔關佢事佢對親華拉堤都比人撚到成個憨鳩禁

又浪費一個新星

Mbappe cron bale
前邊快到 fast & furious 9?

快唔一定勁既 睇下鏝

所以BAKAYOKO>VERRATTI

佢去一定前途盡毀

監獄個位冇人郁到嫁

鏝進攻好撚勁 英超top3
係防守柒姐

佢地係防守廢姐
入幾多都唔夠失

巴我

Didier Drogba: "I still watch every Chelsea game. I'm a big fan. When my wife wants sex I tell her "no, Chelsea are playing."

前鋒其實得達仔似有機
LKK都係得個傳字
幻幻叫緊些路迪Michael Johnston

黃大仙 有求必應

Feroze其實邊位黎?

佢條YouTube channel做得幾好

功臣
但我只係講歐聯應該係干地條刺
佢應該急不及待係歐聯證明自己
總之國米收撚皮
搞施蒙尼啦

意甲真係冇乜吸引力
不過唔知係人地冇理亞洲市場所以我地覺得冇吸引力

drogba = blue blood

好柒
摩佬真係型好撚多

sane 真係幾有實力

你講岩岩腳遠射 ？

熱狗根本就係2比0唔睇去打機好過既始祖
年年都係咁

沙夏真係堅

干地今季領軍打big six作客有個問題
無plan b
最明顯係作客49000個場
完全俾daddy估到你點做
干地真係要改善下

下季再係咁出到去歐聯打強強對碰既2回合淘汰賽階段
一係下季個plan a執到好似鍠疤拜咁完全無得mark
一係靠運

迷干
我諗點柒都柒唔過摩狗教到降班咁濟

祖記本身揸住352 433 4231呢幾個陣 上場玩埋343已經唔知有幾多個plan了

比啲時間干地汁下啲人腳 我估到時就會敢變多啲

因為佢地係意甲屈晒機 大把機會練陣

咁既人腳撚有PLAN B咩

Plan b = 我換金章安同法比出黎

最唔想法比走

今季車仔人腳好差咩？
係無49000、鏝咁好
但有法比、金章、亞衣咁好級數既球員係後備席
D熱狗都唔知幾撚羨慕

輸精工真係成季最莫名其妙

唔莫名奇妙果排真係勁 連殺阿狗猁車 輸1球比熱狗

搵熱狗呢隊西波比

仲有ayi叫級數好既球員

和雞湯先係

亞衣有幾差？
差唔多幾個月無正式比賽過
Fa cup 四強對熱狗都交到貨
表現完全好過近幾個月既哥狗

其實成日話michy對熱狗打得好
係冇乜甩波但未至於打得好掛

果場佢根本波都冇乜掂過

其實史達零點解可以賣到50m?
得個快字但dribbling又唔係特別勁
無咩技術、零大局觀、傳控選擇差
踢左鏝2年一d進步都無

49m係英人身分

睇得太耐哥狗
見到個前鋒冇乜甩波已經好滿足
同咪雪左咁耐算係咁啦

有冇人知M記單野係做乜架

Are u sure?
佢起碼係前場做到g點
第一球pedro博返黎球死球
係亞衣用後腳第一時間俾pedro起動先可以長驅直進
其餘時間佢都hold到個波
唔似哥狗變傳球黑洞

唔差都唔會拉埋cesc willian一齊叫級數好啦

定係大家對級數好定義唔同

哥狗入到波我就唔理佢控唔控到波了
如果佢今季埋單有廿球聯賽入波都收貨

不過下季應該走人啦

咁alli直係抵到仆街
有英人身份+年青+直係勁

果期佢拍咬人狗同屎獨呀嘛
D防守緊係釘住咬人狗架啦
咁史波零未多位爆囉
同埋咬人狗自己射唔到又會傳比佢
結果佢未成日入波，睇落好勁咁囉

屎獨果期都入好多波，好勁架，係傷之嘛

佢有態個時咪咩都好
有入波、有控球、有助攻
今季作客鏝贏3:1個場係贏佢個人質素
問題只係佢每季有一半時間會無態姐

史達寧入波
燈到

利害利害 咁都燈到

精宮放棄左姐
D守衛完全唔防守由佢射

Btw
Sane真係幾好波
有咁強既過人能力仲要好身位
大把前途

精宮放緊假

鏝d得失球一野追番上黎

下面幾隊爭崩頭

最少要贏多場先穩 雞湯仲有機 賽程都算易打

其實晶宮仲未穩

345爭崩頭

老實同哥狗差唔多，係死哥狗前排中意少少嘢就跌，季初嗰時撞都撞唔跌又轉到身分波

睇下雞湯一陣打拖肥點就知 一輸般尼同精宮就上岸

不過晶容殺哂阿車利 又真係抵佢護到
唔係應該都降

大sam教護級隊係有一手

所以我都想佢護到

最好就係雞湯降班對親佢地都無好野
下年仲要多隊紐卡素

今晚撐候城 屠新狗
踢米堡落英冠

Hull贏既話
米堡數字上都未降喎

尾三場對車修猁你覺得佢地可以贏哂 和都即降

我地幫佢降

睇金鐘麥記POST笑到痴線

咩黎

李斯又贏

真係好似上季車狗 又係最差衛冕 又係炒左領隊
又係最尾第9 第10咁

睇m朗ig story, 世三

國米想簽尼恩高蘭去吸引干地

後面卡吐?

好柒

fashion

大家都係 藍色

話時話有下季波衫概念圖流出未

搬泥主場

Mbappe: 魚拉突? 不了

"Kylian Mbappé is not interested in Manchester United, notably the way they play football, according to L'Équipe. More follows."

摩狗
MBAPPE精既就連鍠都唔好去住

原來都幾多人去

侯城輸波

HUL 0:1 SUN

降班先入波

比左個假希望米堡

遞轉會信

新特蘭屌你老母

仆街,米堡會出盡力打車

巴黎第二球賤到仆街

唔好再吹奏般尼主場啦
下半季輸到仆街
得車狗咁柒贏唔到

李城過我轟了

痴線

華拉迪好狗

積分未過

我地輸個陣 佢地都仲有少少主場威力既

做咩？

入左之後馬杜迪即刻起返身

0:2

不過入得好靚

越晒位

新特蘭2:0

Leicester 3 - 0 Watford

新狗以隊垃圾波降左落去英超以後唔好再上番英超

做下隊Wigan
直插英甲

我車唔要仆街

還我英超冠軍布力般流浪

巴黎門前條仆街擋晒視線都唔吹offside

Happy仔大機會會做史耐達普度迪莊隊友

跟迪莊學下野

Zouma 借去英超、德甲都有人要
唔洗去到土耳其咁慘

Loan?

借呀, 傳緊好多隊, 包括修仔, 曼狗, 紐卡素
Galatasary係依2日傳得最勁
有歐霸打都好啦

借去意甲浸下都好呀
洗唔洗土超

金鐘果個post咩黎
淨係知有人請食m記
鬧咩

今個夏季 放走哥狗
買lkk morata 山狗
要買多個雲迪克

中場

雞湯1:0

今季3-4同降班區分分鍾打到最後一輪先明確
最無懸念就係冠軍

新特蘭拯救雞湯

曼鏝, 我車搶丹尼爾艾維斯

做Moses後備唔錯

你肯定 ？

宜家34但有冇人睇佢踢成點
見佢祖都有得出，會唔會爭贏摩西

敢講 勁過摩西至少一班波

冇乜回塘feel

35可能體力會頂唔住

紐卡素好D, 跟下肥賓同埋正選機會大D

alves踢法好fit 翼衛
可能個陣式可以吸引到佢黎
但摩西無第個位岩佢好可惜,踢得又唔錯

34最多咪踢多一排

4線摩西都冇氣啦

干地下季再場場winning eleven班正選會好快收皮

依位係盛傳車想係羅渣士手上搶既幻幻 Kieran Tierney

買乜尻新仔啊
正正經經買big name 啦
誤人一生

妹迪同比歷講, 如果你贏到熱狗你我請你食滿漢全席

"According to the Daily Star, Bilic had messaged good friend and Chelsea midfielder Nemanja Matic before the game, with the Serbian promising a slap-up meal if West Ham beat Pochettino’s side."

妹迪True Blue

打4線唔會仲winning 11掛😨

買到緊係好啦 防守可能無摩西禁硬 但食腦型 一個守到尼馬穩形
進攻就真係無得比 咩範數都有

左馬些路 右丹尼爾得唔得啊

中間加埋雷斯你諗起d咩?

妹迪課金幫我車開路

丹狗真係好撚勁
之前守到疤狗傻閪咁
上場又輕鬆2助攻
不過好老，應該一跌就跌得好勁
買嚟當教下摩西都咪話唔好j

屌雞湯落唔到去

迪布尼真係好勁 又兩入球 一助攻

達仔又對弱隊刷數據

我值得一直正選

好想你come

唔係講笑 對面龍點射都入

17M買個後生仔Kieran Tierney, 值唔值?
蘇超17助攻 + 2入球

到底邊條仆街買簡迪番黎，真係好撚勁

Chelsea Players Salaries 2017 & Contracts 2017

Thibaut Courtois 24 £120,000 3 Years (2019)

Asmir Begovic 29 £60,000 3 Years (2019)

Eduardo 33 £10,000 New SigningLast Year (2017)

Kurt Zouma 21 £40,000 3 Years (2019)

Gary Cahill 30 £85,000 3 Years (2019)

David Luiz 29 £120,000 New Signing 3 Years (2019)

John Terry 35 £150,000 Last Year (2017)

Marcos Alonso 25 £70,000 New Signing5 Years (2021)

César Azpilicueta 26 £70,000 3 Years (2019)

Kenedy 20 £5,000 4 Years (2020)

Branislav Ivanovic 32 £65,000 Last Year (2017)

Ola Aina 19 4 Years (2020)

Nemanja Matic 28 £90,000 3 Years (2019)

Mikel John Obi 29 £75,000 Last Year (2017)

Nathaniel Chalobah 21 £5,000 2 years (2018)

Cesc Fàbregas 29 £156,000 3 years (2019)

N’Golo Kanté 25 £110,000 New Signing 5 Years (2021)

Ruben Loftus-Cheek 20 £35,000 5 Years (2021)

Oscar 24 £90,000 3 Years (2019)

Eden Hazard 25 £200,000 4 Years (2020)

Willian 28 £110,000 4 Years (2020)

Pedro 29 £100,000 3 Years (2019)

Victor Moses 25 £45,000 3 Years (2019)

Diego Costa 27 £185,000 3 Years (2019)

Michy Batshuayi 22 £90,000 New Signing5 Years (2021)

Ayi都90k

丹狗過到黎車既話係搶撚硬摩西正選，
除左體能同身位之外，
佢係每一樣能力都起碼贏摩西兩班以上，
不過都34歲，唔多想佢黎

Kante之前係李城幾錢人工?

馬迪最大作用原來係場下表現

Moses, Cahill 好抵..副隊都唔過100K

Aina亞視員工

呢期點解傳咁多蘇超後生仔
又Johnston 又呢件 仲有格流嗰件幻幻

屌你拜狗搶山狗做乜鳩啊

解約啦屌

放題唯一傳人

7:1嗰場係馬干打右閘正選

羅美奧係今季修咸頓最佳球員
我轟不賣垃圾

格流個件將會7月1號簽約啦
Btw
睇J片Tierney向前突破既能力幾強
拍得住未斷腳之前既shaw

歸家好嗎？

黑人囉
買唔到尼恩高蘭嘛

隊長走埋
哥狗躝去鬼國
大把人工請人

原來屁股達咁抵

干堤仲好J啦
但如果上季買埋尼恩高蘭
尼+簡一定好過而家出妹迪

2015年拎冠果年 最尾果場都好似係對新狗

應該干地上年夏天轉會窗想一野換晒2個中場中
但傳過個陣斟Nxxxxxxx 同 Andre Gomes都失敗左
最後剩係簽到kante

尼恩高蘭應該今季都冇啦

簽到最好嗰個

應該黎緊夏天轉會窗會做埋上年轉會窗未完成既野
簽個大牌前鋒頂哥狗+簽個中場中頂妹迪
之後再簽一兩個後備翼衛就收工

買阿特蘭大機師

買撚埋個干地做摩西後備

gomes係咪最廢

最廢最貴
不過最靚仔

想講撚死d講波佬咩
又conti 又conte 又kante

是但啦又唔係我講

無野難過
拉美利斯 美利拉斯

本身覺得尼恩高蘭唔勁 但好似越睇越勁

不過30歲

88年姐

愈老用得愈好架干地

叫林伯復出啦

買派路 一圓當年安76心願

白版艾辛

干地自己落場啦

成就差好遠wor
艾辛22-23歲已經拎左2屆法甲冠軍
23歲已經拎法甲最佳球員
Nxxxxxxx連車尾燈都望唔到

防中拎最佳球員

講緊踢法姐ching

踢法、級數、成就都差好遠
如果講而家球壇踢法最似艾辛我覺得係kessie

之前又話Nxxxxxx煙鏟唔J
而家提起又返J

米堡 攻力太低...

守強，一個唔小心又0:0

佢而家水深火熱 守和你都冇用la
佢焗攻仲好

佢以加和一場都差唔多要降班GE情況唔會再死守

ig個動畫畫埋蘇馬落去

每日郵報報道，車路士主帥干地已告知藍軍老闆，他希望球會將愛華頓前鋒盧卡古視為今夏引援的優先目標。
由於哥斯達未來存在疑問，干地希望球隊關鍵的9號位能盡早確定。即使哥斯達留隊，下賽季有歐冠任務的車路士也有足夠的出場時間分配給兩人，而盧卡古本人也對重回藍橋感興趣。

干地將在賽季結束後與技術總監Emenalo進行會談，他會列出具體的引援目標以加強車路士在下賽季聯賽和歐冠中的競爭力

講咁多做乜，課金啦
讓球+2

1:0 一齊開心

其實沙皮狗一走，買哂盧達兩個啦

達達就係唔想打後備所以先想走
Lkk就係當年係車仔無正選踢先走
買晒2個咁邊個肯打後備

343唔得？

出哂兩個又要煩輪換

轉352咪ok

踢得大會就要有冇得場場踢足正選既準備嫁啦
達仔走係因為監獄廢撚到港超咁款光頭佬都唔撚掉佢落後備
佢都知係光頭佬眼中佢根本搶唔嬴監獄
佢真係黎車既就算冇得場場踢足但一定有足夠出場時間比佢囉

咁世三做後備？

4條戰線 2個前鋒唔過份呀
亞衣應該會借走/sell

自由人個位咪比佢
中間兩個KANTE+事但一個

世三打10號位得唔得

踢352
出齊達達+lkk
咁夏神踢咩位

買兩個一線又話冇人肯後備所以煩
買D二線做後備又話唔夠料
搵連登仔做總監真係

夏神不嬲都自由位置架啦

位置呢D睇到咁撚死

唔好睇少干地對winning eleven 既堅持
個期哥狗西左2-3個月
干地都可以忍撚到俾佢場場正選

留名等睇 Bamford 鏟草

佢地黎緊三場最小要有7分再加人地輸曬
佢先有機會

後備有人佢信得過先換到嫁
你覺得AYI級數高姐
個教練覺得佢廢丫嘛

因為亞衣都好唔到去邊

有得出咩

係場邊慢慢鏟

現實好難放晒lkk+morata+夏神打352
但如果真係買晒佢2個
我又想開下眼界干地會點做到攻守平衡

有幾難,你淨係話難,又唔講難係邊

如果覺得亞衣唔好得去邊
都可以出無鋒陣夏神+Pedro+柒頭
有一排出過個效果唔差wor
好過睇哥狗係場仆左幾個月街

買完都唔知有冇出過 可能買佢係備戰下季英冠

無鋒係佢眼中只係去到最差情況下先會用

依家343夠係得Kante一個守，
下季買多個防中搶波，前面HLM玩哂

干地終極理想好似係424

條友出都無得出

就算干地係意粉打352
中間3個都係硬淨中場中+2個前鋒
而家出343
柏度都好多時要𢭃深少少助守
如果夏神+lkk+達達出晒
邊個墜後少少助守？
達達？

所以之前哥狗踢得差個排
進攻咪場場好似踢少個咁囉

積基亞連尼絕對唔硬淨

意粉咁既創造力，唔撚放咁多防中守點打？
依照我地個攻力係唔會用同一種戰術

仲要睇多4場哥狗仆街先完

如果要學干地意粉隻352 中間3個中場有一隻要係跑狗 而隻跑狗進攻要好同埋夠靈活 防中最好有啲創造力

但只要你諗到
睇多4場後就可以收到90M,咁會唔會開心D
仲要如果黎緊2場嬴到,分分鐘唔駛再見到佢

積基亞連尼踢國家隊同球會係兩個人黎

應該準確d講
中間3個要好高workrate
積基亞連尼distance covered其實好高
助攻助守一流

DDR 進攻WORKRATE都唔高啦
但有佢既防守就真係升一個LV
同埋個陣意粉D人腳真係唔係勁
不過個個都出盡奶力

同pedro角色差唔多

睇黎干嗲已經忍撚左哥狗好耐 但又唔出得聲話哥狗廢 因為干嗲覺得阿衣仲廢

其實大膽d叫安做可能work

妹下妹下算吧啦

進攻負數
呢個位進攻靠食腦走位
你叫安點踢呢個位

柏度打呢個位應該會好好

肥賓仲有機會拎英冠

其實而家都係打呢個位

同埋意大利球員有個優點
就算好似干地教國家隊個年d球員質素咁差都好
佢地d球員好少係防守個陣失位
而家馬迪、法比係中場就係一直做唔到唔失位呢樣野
所以一路都話買到一定要買件高質意粉中場eg 華拉堤
一定可以令干地個陣式如虎添翼

達仔

其實都係
名義上我地打343
但睇球員場上average position
其實係pedro墜後少少，夏神企位仲前過哥狗

所以先話如果唔出Pedro
前場3個擺晒lkk+morata+夏神
暫時諗唔到佢3個邊個做到Pedro助守既作用出黎

中後場講真絕對唔失禮 有BBC同保方係度已經夠玩 有佢地加埋迪羅斯提場條防線好難散

同妹迪一樣

個陣佢地十字聯防真係睇到出哂水
係進攻方面廢左D

都唔算差啦
好過西班牙唔知做乜鳩咁

tonight support 19000 or cloud add?

緊係爺爺

好似拎親都最易做升降機

agree
靠daddy 對熱狗出力不如自己努力d贏多兩場

華拉提入個球咁仆街

依場關熱狗乜事 撐daddy啦我，唔想見撚到雲加

點唔想見
輸左咪又係下年英超見
你唔係以為真係唔續佢約丫嘛

真係買咩輸咩 買咗200佳龍駒

ching咁嘈做mud
下年9成都見到雲膠ga la

永續雲加不知幾好, 教到隊波無晒火
big6繼續當佢私家雞咁砌

咪係，咁傻豬要雲加走

屌悶撚到死

你想悶悶地咁贏，定係過足癮咁輸呀？

嬴又話悶
輸又話隊波唔掂
想點撚樣丫

Mbappe, who’s also on #Chelsea’s radar, will reject any approach by Man United because he 'doesn’t like their style of football'. [L’Équipe]

打強隊冇強隊既感覺 阿狗勁返勁我哋又贏唔得咩 我係睇波咖，唔係為咗落街對住啲阿狗笑

咁你睇車狗嬴波,唔去笑鳩阿狗咪得
有乜衝突
真係諗唔到點解一個車迷會希望競爭對手強大

英超已經夠激烈，唔需要多一隊阿記同我地競爭了

要睇打強隊下年咪有歐聯你睇..

轟迷真係難服侍 贏波都唔夠 要對手變強 再贏佢地先滿足

想大戰好睇都唔得

得
不過呢度大部分人都係想悶悶地咁贏姐

Ching 燈到姐態熱狗 再燈埋隻馬王
最後2場買咩

隊波成績穩定返 先諗好唔好睇啦

咁我地想下季456阿狗得唔得

你想睇大戰下年大把有得你睇隊隊都課金買人

[全力打米]車迷季尾討論區

睇黎趕得切用呢個post👋

希望今晚雲爺爺大炒摩狗

支持

但曼聯有3.8倍 可以上樓🤔

呢個post推得好快
敘利亞不得了

連炒唔炒雲加都可以內戰
以為睇緊阿狗post

呢個世界咩人都有🤦🏻‍♀️

馬迪個動畫

原來佳龍狗係比你燈死

球台敘利亞唔係得個名

燈還燈，唔好燈到斷腳啦

入敘利亞 我信

睇嚟買唔到達仔啦

干地似乎Prefer LKK多d

之前仲有人話LKK係黑人想要
CONTE想要既係達仔多D

巴狗想要干地

個馬主仆街報落隻馬到

干爹想買邊個就邊個 in干爹we trust

不過真係對lkk無好感

J咗

Lkk脾氣差

呢個唔可信啦
CONTE種STYLE都唔係疤想要

唔信d新聞好過

又唔係叫你同佢做人世

哥狗脾氣好好？

次次見到呢啲留言都得啖笑，你睇波唔屌佢球技屌佢脾氣差

我想要達仔呀

lkk下季9號

咩news有講?

呢D真係好on9,不如話佢樣衰算啦

又嘈完一個post